［理性討論］打簡體 拼音個啲麻煩入一入嚟

有人唔做 做狗 真可憐

打廣東話拼音

Guān ni shén me shì